Grand Chase Reborn S5 永恆冒險/三小俠私服

最近又更新左S5
有無巴絲跟機
官網 :

申請:

推

好懷念

懷念

急不及待想玩玩

用邊個先down到

都一樣..

why

睇唔明

想當年我隻全服經驗排第一狄奧

玩番啦喂 巴打

升緊隻LUPUS

咩驚

咪就GC囉

屌 Sor
我仲係升緊小愛

玩慣左AP

係咪同ser 可以一齊玩
不過番緊工

可能臨摺之前走左去打LOL
有D都唔知咩黎

應該就一樣 轉左韓配舒服好多

我玩到佢執左 仆街 個陣幾傷心
好似小學個陣

配音個啲裝完無反應

GC應該我係洗錢多更ge驚
8舊幾水先抽齊一套魔珠

仲有刷個對神魔雙劍
zero身上3把劍

語音我就手動裝

個陣時 廿蚊廿蚊咁買 小學覺得好撚貴
買條火項鍊都要草下錢先

衝個下先煩

儲埋一堆 開按鍵精靈 佢自己慢慢禁

我係搵個指甲鉗壓住enter

我屌

有無個玩對戰順少少嘅ser

巴打用緊window 10?

單下先 記得上次玩係幾lag

正喎衰鬼

W7
一年前DL過呢個ser玩
想玩埋對戰但係delay好勁
打圖又因為delay勁所以耕唔到田

係阿 因為win10個bug未fix 要上番佢地官方討論區下載番個檔 放落遊戲主目錄就掂

一齊玩

竟然 我宜奇加玩 都順便

果陣出到Amy就無玩
依家有D活動都睇唔明
有無巴打可以解釋下

咩活動?

玩緊 得狄奧一開始未用得住？

升lv 會唔會快d 洗唔洗解角色

好似係..要是但一條友升到唔知30定唔知幾多lv先用得

我自己就覺得幾快...都多人玩同埋..

年幾前單過
見到啲裝備無哂無心機重打

呢D活動係玩咩嫁?
仲有hero 商店有咩係值得換?

好似係每幾個鐘開一次既地圖刷經同裝

仲有隻Grand Chase History
邊隻好d

history

多唔多人玩

仲有冇人玩緊

正野

Up

有冇人仲有玩
係咪死左SER定點樣

佢之前唔知做乜鳩維護
又無撚曬啲記錄account
唔撚玩

中過reborn伏 建議大家玩Grand CHase History 有較多香港人 台灣人玩

Reborn得啲賓仔玩

有冇人知history 二轉個任務點買?
訓練所唔見有

去gp 商店買

Gp都唔見有
我已經夠20lv

原來2轉唔再係收集碎片
自膠 搵到了

三倍經升得太快搞到我打lv正負5嘅怪打到三十幾lv先二轉到

我要特登唔拎任務獎勵先升到

點搵香港人一齊玩?

好問題 開th grp

Th group 喺？

佢想講tg group?
Telegram

裝個history 彈十幾廿個防毒alert
唔敢玩

開左隻reborn玩
但係唔知點解會lag機

好呀，等巴打號召

Reborn update唔到
我玩唔到
同埋好似GCH多人d

係阿!

開咗兩日pvp, 搵唔到港人

有冇方法解決玩果陣會LAG?
就算畫質教到最低都會LAG , 應該唔係部機問題 玩其他GAME都冇事

好似係N卡個3D 道set up

有冇港人一齊PVP